[絲打入]一人一個去黑眼圈同眼紋嘅方法

個黑眼圈大到同隻眼隻唔多
絲打請岀招

早訓

無人有黑眼圈問題咩

我都係啊絲打
有無人可以打救下我

我飲左啲補腎既野eg黑芝麻首烏個啲
不過我巴打

男人入黎學野

有無減淡到？

中學時期真係早瞓就會淡好多
但係上左u試過莊之後個黑眼圈大到返唔到轉頭

之前睇到講試用比較講beyond隻eye cream好似幾好
有無人試過？

有啲 有時訓得唔好訓得唔夠個日隻眼就發哂癲
不過呢排都無呢個問題 可能飲左呢啲野身體好左啲
我腎好廢大醫朋友個個都話我唔係男人

帶眼鏡
長期黑眼圈代表跟你成世

是咪縱慾過多

用左the ordinary 三日仲係好似道友咁

無錯 打左成個星期機日日尻流流 一日打3次飛機

唔好咁

有效記住share呀絲打

一日3次
岀血未

其實3次就唔係好多 係個人會頹d姐

留名

個黑眼圈由細跟我跟到大
有時太攰仲會出青筋
利申 留名

轆雞蛋, 古人智慧

lm

我細個都碌過
碌定舊蛋黄真係黑左
不過好似無效

20歲頭啱唔啱用
怕岀粒粒

有次眼腫就搵雞蛋轆
一日轆咗幾次 有轆個隻明顯淡色咗好多

有無啲去浮腫推介？
黑眼圈+腫

會唔會有天生黑眼圈？
我睇番幼稚園啲相都熊貓眼

same here

我都係
晚晚早訓+搽野都無變過 一樣咁黑

天生黑眼圈 ) 比人話似吸毒

屌一鳩樣

會唔會係體質問題

鼻敏感撚表示而家日日11點訓都係黑眼圈好勁 同以前兩三點先訓個陣無分別

長期鼻敏感？

面皮薄 超明顯

唔知點解依排起身都眼腫
用緊origins eye cream感覺冇乜用
同埋我想問用手指打圈按會唔會搞到有紋

試過兩隻eye cream
兩隻都敏感，仲衰過唔用

失眠失左幾年...
結果....

係唔係熱力令眼部血液循環好左？

鼻敏感+同上面啲巴絲一樣細細個就有
係咪無得救

日訓12個鐘都仲係道友咁

eye cream我覺得去唔到腫
可以試下敷雪左嘅匙羹/茶包
或者靠按摩
不過盡量輕手啲
手法如下圖

有無人有方法解救三眼皮 持續一隻眼三眼皮左成兩年 好肉酸

曬黑自己
你幾可聽到黑人有黑眼圈煩惱

黑過熊貓留名

我係眼袋 就快大過隻眼
有冇絲打有方法？諗住遲下做激光

由細到大都有
覺得外用無乜用
打算儲錢做激光

我以前都試過
keep住用手按返佢變雙眼皮
同埋痴雙眼皮貼
堅持左一排
得左

除咗手做手術無其他方法